[醫學美容召喚]除疤laser

我有條疤痕係眼尾
問左好多間都話近眼唔做得laser
但係我google好多知識都話眼疤可以透過雷射解決
真係搵到頭都爆埋, 唔知有冇人做開美容呢行
話比我知邊部laser岩打眼位

可以做fraxel eye
帶個eye shield搞掂

有冇邊間好推介? 唔想出去比人昆水

搵有醫生 consult 嘅地方，近眼危險啲

你留tg

用溶疤針加Ellanse挑皮打最有效